死毒撚你收嗲啦

Sorry囉

你嘔唔嘔心呀。

唔好再騷擾我同我朋友

咦，今次冇再話自己畀人打喎

you are so pathetic.

咩嚟

幾時唔再上連登打飛機

我俾人騷擾

咁樣對你有咩幫助

錯亂了嗎……

惡過共產黨

做這種事有甚麼好處？

因為你成個傻閪咁，日日淨係識上連登開po打飛機， 講就兇狠做就碌撚，話嘅就係你